有無人聽日繼續罷工

今日見到好成功
揸住政府春袋

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏